Travaux pratiques réalisés en première année Master Intelligence Artificielle
Il s'agit du cours de python pour les debutants, afin de leur permettre de s'approprier un minimun de
concepte de base
Le programme utilise la bibliothèque Turtle

Le programme demande l'utilisateur de choisir un polygone, puis les dimensions de celui-ci et le dessine

vous pouvez l'ameliorer en ajoutant d'autres polygone
